今日想同大家介紹一個詞 - 晚共

小學生皇帝、瘟疫、支爆、百國聯軍
借返黎嘅”強大”一去不復返

要明確俾班奶共狗知道
奶共黃金十年已成歷史
貿易戰等同當年的南京條約
全世界都睇清楚中國毫無還撃之力
下次再黎就辛丑條約

香港再冇舒服地奶共投共呢支歌仔
以後奶共風險大增
唔係跌左個議席或者維穩費咁簡單
係被港人清算、國際制裁、抄家
唔聽話就全家俾晚共威脅、軟禁、送中
大波華就係一個好例子

奶共
等於押埋全家性命財產俾晚共
換黎眼前一剎風光，總要還
絕對唔值

班老野可能奶慣左，反應遲鈍
一時三刻唔察覺新時代經已來臨
多D提點佢地

push

Push

日已落帝國2.0